一句講哂 譚杏藍定ricko林偉程？

究竟連登仔憎邊個多的啲？

正皮：ricko
:負皮：譚杏藍

Why not both?

憎就緊係憎仔啦
女起碼有得用行動屌

兩個呢期最紅

Both